點睇自己同埋兄弟姊妹性格？

大家覺得自己同阿哥，家姐，細路阿妹，性格似唔似，自己點睇

佢地唔似我咁有品味